關愛座hunter入！

病咗就唔好飲凍水啦
btw卡其色衫個lady好靚女